## Installation eslint

=> npm i


* (On a pas le droit de pusher quand il y a des erreurs de code)

l'eslinter = cest un fichier qui specifie des rêgles suivi par tout les membres d'une equipe

si les rêgles ne sont par respecter , un ou des messages [error] vont s'afficher

le code ne va pas s'executer , il faut corriger les erreurs pour y remedier.

````
soluce:

- Choisir le dossier ou se trouve l'erreur

- Pour faire apparaître les erreures sur une page

=> file 

=> setting 

=> langage et framwork 

=> javascript => set from = predefined style

=> code quality tool

=> manual eslint configuration 

=> apply

=> ok
````


#### Memo raccourcie 

- ctrl + alt + l = reformater le code

- ctrl + s = sauvegarder

- eslint rules (recherche google )
